【祝早日康復！】專科醫生Stand by 82歲譚炳文氣喘送院面容消瘦

演而優則配音嘅資料男藝員譚炳文，近日少咗喺幕前演出，但佢把聲仲不時會聽到，包括喺廣告同節目旁白等，一直冇停過工，不過，據其親友噚晚約10點幾喺社交網站貼相透露，原來炳哥因氣喘入咗醫院！

據知，呢幾日炳哥都見唔舒服，氣喘咗兩、三日，佢個妹得知後，適逢有相熟嘅胸肺專科及心臟專科喺醫院，所以嗱嗱聲送咗炳哥入去檢查，一check就發現唔嘢少，所以炳哥啲親友都話好彩，發現及時。
睇番啲相，見到炳哥雖然要戴氧氣罩，但精神都OK，不過就比佢今年1月出席盆菜宴時，明顯瘦咗一個圈，話晒炳哥都大年紀，的確係幾令人擔心嘅。
小編謹祝炳哥早日康復出院，多多保重身體。

聽開佢配音
專配啲某某集團會長

炳門